反車路x未？醫管局高層有隻車狗，車路土又簽無女

愛斯賓奴前鋒武磊將會在今年夏天轉會至車路士